[壹週刊踢爆］負責查陶輝既新任地政總署署長 佢老婆係警務處助理處長秘書

本刊再追蹤發現，警隊勢力已入侵地政最高層，並且連成一線。記者發現新上任的地政總署署長慕容漢的太太莫綺薇，原來是包圍理大的行動指揮官周一鳴的秘書。周一鳴、與陶輝、莊定賢及韋華高均於反送中鎮壓運動中冒起，周一鳴更獲加官晉爵，去年十二月，由西九龍總區應變大隊指揮官躍升為助理處長，成為警隊明日之星。

詳情：

全部政府高層都好似人型蜈蚣咁connect曬了

Push

支持壹仔唔訂唔係人

預撚咗

怪唔知得
警隊根本係最大犯罪集團

咁都唧到

快課金

娛記式對待佢做得非常好

軍政府

香港 勝在有壹傳媒

全港最大犯罪集團

多數有報料

點解咁多政府高層都鍾意娶啲低層做老婆
屠輝到當年做到總警司就娶件狗乸沙展 無用漢做產業測量師就娶個ACO做老婆 最神奇係老公搵成廿萬個月都仲出嚟打工

我要嘅就係呢啲

唔撚係呀
咁你都查到

唔通要林鄭 大波驊呢d咩

有事秘書幹
沒事...

時代革命就係要一獲將呢啲港共毒瘤剷撚晒出黎

秘書點會aco

香港的真相

推

好似古代朝廷咁，高官、高官子女聯婚

push

軍政府
林鄭你下台啦
讓個位俾燉總統

留名

香港就係俾呢啲人破壞哂

721

抵我課埋壹仔

Personal secretary同aco同一starting

記得Like & Share

大家訂咗壹週未呀

唔怪得警察咁鐘意僭建啦

支那式官官相衛

終於有人提番，成個熱門今日無人再講班黑警既屎

唔係提返！
新料呢架⋯

禁錯左用不推文，推番先

果然係壹週 做返老本行狗仔隊咪好囉
將追蹤藝人既狗仔隊放去追班警犬 明智

檢查前列腺算啦

蘋果狗仔隊精英

老蘋真係痴線
應該好多針

課金 課金 課金 課金 課金 課金

繼續提醒大家
黑警死全家

蘋果

正解

?

成單嘢推上Twitter

成個政府由上到下個個部門都係爛嘅 一定要被外國知香港政府係幾腐敗

PUSH

其實好出奇咩
政府時不時都有啲十九幾萬月薪嘅post 無啦啦出現
唔通真係會in人咩
內定左人選之後做個程序咋嘛
全部政府高層都係靠關係架啦
唔係諗住香港係靠實力下話

話埋你知
連學術界都係靠關係為主
唔止香港
係全球性咁靠關係

另外重有香港教育界
你係某校長、高層親戚
入職易過食生菜、升職快過火箭

咩野知識改變命運
唔係冇
玩來玩去都只有專科
或者高級清潔工（俗稱護士）呢類
唔係踩佢地，我個人好尊重護士，以上只係講緊「高層」、「上流社會」對佢地嘅睇法
其他普通人或非專科只係負責做食物鏈底層
拎入息中位數
狗都不如，即係講緊藍綠色衫啲狗

利申返我唔係犬儒
只係客觀陳述社會現況
我係好想而且好努力唔隨波逐流

支持壹仔

做D1/2嘅PS咪即係ACO

壹仔真係勁過神探

成個結構腐敗到要斬掉重練

踢爆呢啲不公義嘅事應該係每間媒體嘅責任
大間嘅得返蘋果一間 (唔計一時時嘅明報/hk01&通訊社模式嘅傳真社)
呢個城市真係可悲

所有政府機關都有紀律部隊嘅人喺高層
痴撚線

今次換邊個做fb icon

老老柒柒間屋個牌收番未同拆左未

G持
好睇過啲明星八卦新聞

正
好睇過奀星八卦

日日跟撚住佢地，人都癲

爆多啲關係

蘋果炒車？，秘書嚴格黎講唔係警務處，係GGO既人，跟本唔關事，等於你屋企個工人咁，根本唔算你屋企你

共產黨要加速赤化香港
大家要用黃圈穩定住先

全部都係佢嘅人

牙膏

果然成個政府都係屎

睇黎係有高人 係好早時就發現到個問題會形成
諗返之前全港最大犯罪集團香港警察 唔係無啦啦出現
有人比香港普遍人口更早發覺到問題

而且呢D有利益衝突或相關既人以前係無可能咁樣出現

前入境處長, 現政制支那事務局局長
老婆係未來海關關長大熱門

又係警甴

暗中行緊中國果套政策

呢d先係我地想睇，繼續課金

即係又放生得

正

Wow wow wow
除左球證旁證同個波同龍門框
而家連地上面既草都係我既人

Sad but true

愈黎愈似鋼鍊了
軍方高層＝黑官狼狽為奸
國家鍊金術師＝黑警走狗
瓶中小人＝習種ccp

要贏要有
主角等鍊金術師反水＝白警篤灰
姚林、小梅為利益幫手＝國際線互惠互利
傷疤人報仇／改變國家＝被迫害既新疆維吾爾族

.

..

對付人渣差唔多
咁鐘意上位咪幫佢地出下風頭

大力推

好彩呢個瓶中小人唔算謹慎啫
國土鍊成陣未畫完就自吹自擂

衰撚過貪污
官官相衛

臨時咁換發 不意外啦

查到之後有冇野可以幫手煮死佢地

呢壇野要推上國際戰線

官官相衛何時了

北方軍 東方軍=本土派+真泛民 老泛民 （冇熱狗）

同小學雞習種一樣

woo爆大獲

花生

課金

訂閱壹週刊：

Android：
ios：

—————————
課金link:

—————————
蘋果日報慈善基金

姓名 職位 辦公室電話 電郵
周一鳴 先生 警務處助理處長 (行動) 2860 2011
acp-ops@police.gov.hk
莫綺微 女士 警務處助理署長秘書 (行動部) 2860 2061
ps-to-acp-ops@police.gov.hk

署長秘書至少係EO級，唔係EO1 一級行政主任都係 Senior EO 高級行政主任(總 薪 級 表 第 34 至 44 點)

哇push

嚟緊再插隻腳落去選舉事務處

睇下條片下低個comment
個comment寫得幾好
條友幾個月前已經察覺到呢一樣嘢
真心勁 👍

今次仲唔weconnect

佢地啲狗仔隊有料到

見你咁認真，認真答你
首先 ps同eo兩個完全唔同Grade黎
司長秘書Rank係SPA
估計副署長秘書只係PS 1 左右
MPS 16 -21

大家睇路，蘋果今次應該炒車，秘書同HKPF無大關係，反而係GGO派入去

唔好意思...想阻各位幾分鐘時間幫手填呢份IES問卷呀

感激不盡

屌你老母又係咁

屌你老味 自己人

Diu

好痴線呀呢單野
啲記者真係好癲

其實咁未好咯
用當年做娛記狗仔隊啲技巧
應用喺啲正確嘅事上面
今次真係撥亂反正

宣揚開去！

我講嘅直情係佢

黑警滲透曬政府每個角度

share

咁都起到料

唔好放過佢地

每期爆一個
逐個逐個跟

唔止三司不獨立

訂蘋果 呢啲錢唔只撐同路人
直頭抵比

黑警一直以嚟都知法犯法
犯得越多越高級

做撚到咁岀面你又奈佢唔何

唔怪得

嘩

吹下耳邊風 乜事都無了

以前因為八卦雜誌好睇唔起壹仔
估唔到用係正途居然咁勁
請受小弟一拜

同理於中學溝師妹掛？

犯罪團伙

無用漢

null

你要知道壹仔係憑乜嘢起家

養咗幾對車隊24/7咁輪班工作

犯罪集團

壹傳媒嚟講壹仔直都高汁過蘋果
anyway,冇蘋果壹仔，香港就會得返維穩新聞，唔好同我講仲有網媒，香港網媒啲料多數都係嚟自於傳統媒體。網媒嚟講係得hk01個運作係跟傳統媒體咁自己搵料，問題係呢種運作係好燒錢，hk01單靠網上廣告正常係唔可能咁樣運作到，所以點解佢叫紅底01係有原因

高一個point呀

你又啱。駁唔到。

推推推

上熱門未？

up

我明你意思，但問題不在於個PS係邊個部門派入去，而係個關係同工作性質引伸出嚟嘅潛在衝突。

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

再次証明全部自己人

力抗pr公司

好多都呀嬸呀婆黎

CLS

要有高官支持

真。軍政府

嘩屌

壹仔好撚癲

雖然唔知推黎有咩幫助，不過推住先

成班唔撚識又9up
你做到署長,局長秘書既話
已經接近係高級公務員

雖然起薪高過aco一個pt only
但計個頂仲高過sco

aco條撚咩

軍政府firmed

support

蘋果抽絲剝繭嘅能力

最好每次報呢啲既時候用大字標題「知法犯法 罪加一等」
隔離細細地整多條LIST儲哂咁多個報過既
唔係每次淨係報一兩日好快唔見影

pishhh

反貪污，捉陶輝

壹週不如轉型做呢啲八卦好過

支共恐怖組織香港分部

課金！

Cls

就好似小數人的晚餐咁 枱下所有豬都比條蛇型鐵鏈鎖住曬

就黎連街邊掃地果啲都同警察有關了

老婆技術好～一日幾個高級～條數分分鐘每月唔止幾廿萬

果然係黑警軍政府

終於出返傳說中既狗仔隊

閉門都一家親

左手查又右手
最後犯法又放生

Pish

蘋果好勁

推 官官相為

廿年前

全部都係黑警既人
林奠遲早比人反噬

上頭條pls

訓係度都贏

黑警僭建沒做錯到

壹仔好野
垃圾政府為左死差佬
不如比埋地政局長老婆陶輝屌啦
一家親仲爽

訂閱啦

唔撚怪得知查乜嘢都查唔到

黑箱作業

新聞所述，個老婆係Assistant Commissioner嘅秘書。

AC應該等於D2，個秘書係PS1 (警察個pay scale同MPS唔同，但應該係咁上下)。PS1 points 16-21 ()，低過EOII (15-27)。

我就算當你做秘書做到局長秘書，Personal Assistant，28-33，都只係等同EOI。

高級公務員由point 45起計。請問點樣高級法？

“成班唔撚識又9up？"

連登仔：搵兩萬已經好高人工 BLAH BLAH BLAH中位數萬幾 乜乜春春

送埋老婆比狗屌

咁查乜春

Lm

腐敗到骨子裏

Support

男人搵咁撚多都唔會介意老婆搵幾多㗎啦

寧願搵個溫柔體貼嘅都唔會搵個對眼生喺額頭㗎啦

原來成班社會渣滓打籠通

蘋果同壹仔都好堅

原來大sir 個老婆係另一個大sir身邊既女人

1. 我打錯,Sorry,最高級34-39應該係serve司長
2. Point 34開始拎到房津已經係叫高級公務員

不過依個職系長年85-90%係女人，唔會想請男人
有都係做樣
無論如何，依班女職責都係含撚

其實轉型做情報機關最好

幫手推

721831101111

全部都係狗
貴圈真亂

岩呀

軍政府全面進場，快啲一國一制，全面然後攬炒之餘，俾我鬥死呢班洋鬼子

壹仔有講係CGO派去

推一推先

原來有大秘書撐住，唔怪得黑警潛建常態化

推呀，做到野呀肥佬黎

後生，靚。高級女同事就老喇

兜個大圈，又係自己人

如果用每年加薪嗰三個band，高級公務員嘅定義係point 45+

自己查自己

真係要支持壹傳媒

推呀

一鍋炒起班垃圾。

批鬥逃輝！！
洋鬼子！

地政大把仆街野

推到地政告班狗

屌 殖民地軍政府

咁你覺得咁既connection下
會點處理？

有事秘書幹
無事

又有料爆！正呀！

tui呢個

成條恐怖份子鏈

要訂

黑警是否應該申報？有否利益衝突？應否避嫌？

全撚部一家親

壹仔狗仔隊

狗仔隊真係好波

幾時拉人

黃種人管治=禮崩樂壞

唔好話拉，第一頁果D仲返緊工⋯職都無停

Tui

，

好事, 將所有政府既真面目顯露出黎, 再睇埋外國既行動, 一齊攬炒將香港變番漁港. 全部罪人以死刑處理.

白衫以上全都要咁做
精神壓力
你懂的

蘋果玩篤醜聞出嚟真係好勁

壹仔你真係逼人貨金比你

課嚟就係要睇呢啲

They connect

蘋果加油

犯法就係犯法，除非你係警甴

好撚黑暗

又黎
真係好嘔心
陶輝個英藉俾人取消未

可以畫返幅人物關係圖

【每日任務@】
💎YOOV雲端💎

😡1.派嬲 🗣2.請願 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

好地地一間新公司，做咩咁睇唔開走去贊助TVB呢～🤷 #YOOV
———————————
👻記得CLS我地！
💁🏼‍♀️Facebook:
💁🏼Telegram:

環環相扣

icac做野未

乜依家唔係全香港都under警務處處長咩

唧唧唧 慢慢唧

畀你知道又點都係唔會拉班狗

推，未訂蘋果嘅記得支持下

推 有用post

Z

蛇鼠一窩屌你老母

TRUE

唔同職系呀

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

法會保安全部都係狗扮...

W

D

A

推！！！

應該都係自己以前嘅秘書

犯法就係犯法，除非你係驚察

蛇鼠一窩啦

未課金就快手課

犯法就係犯法 除非你係驚察

犯法就係犯法
除非你係驚察

毋忘721